窮L先會計較親戚俾幾錢利是

真係有錢都唔會去睇親戚俾幾錢利是啦

每日洗錢都唔洗就住就住 用曬自然會有 唔通等利是開飯咩

利是根本係意頭嘢 咁難為你 嫌少咁辛苦就唔好收囉

55

咁我真係窮呀嘛

最大問題係宜家啲人好計較人地俾幾錢利是你 從來無諗過自己同班親戚係咩圈子嘅人 更加無考慮過平時點對親戚 或者親戚點對你 如果大家關係好兩邊自然大封啦

加上睇利是銀碼做人 其實一啲都唔成熟 好cheap

屌 說話唔係咁講啊 收過一個親戚用 xx銀行| Private Banking 利是封 但入面先得50蚊

如果用中銀利是封就一定有中銀戶口？

一般中銀利是就未必有中銀戶口姐 但係某銀行pb利是都唔係通街派架